地鐵會隨時停駛運警察 咁大家知點解要起高鐵未?

同埋私刑場地

有用起上嚟時就好有用

其實所有人都知
住公屋講句阿媽係女人出來做咩

今次鎖地鐵,係要做返場戲話自己唔會係地鐵亂打人呀

不嬲都咁講

一向都知 但阻到咩

知架啦
係無佢符之嘛

分分鐘打死完人直接運上去火化

最嬲係要香港人畀錢
共產黨埋單都冇咁嬲

2008年已經知